條女生日但乜都未準備點算好？

之前睇過酒店呀自助餐果d全部變哂高危活動
禮物佢又真係冇乜嘢想要
有冇人可以教我點plan

口罩

Book時鐘

牛角放題
花

帶佢返屋企煮餐飯比佢 食完順便扑埋嘢一齊瞓到第二朝再煮個早餐比佢

前排先送左盒貴嘢比佢

無女人會無野想要

時鐘佢唔多受
上次開個apps睇比佢問我點解會睇時鐘

去你屋企拍拍，你都係想咁姐

真之放題？
兩樣嘢加埋好尷尬喎

錢囉

我想平安渡過呢一日咋
未諗到咁遠

屌我女朋友都係聽日生日 諗住即興

diy一啲野 買餸返屋企整餐好 搞小小浪漫

book間見到海景嘅餐廳食餐好嘅，一束花再加自己整嘅小蛋糕再加張生日卡（唔可以hea寫），夠曬

整蛋糕？畫卡？tiffany?

乜咁岩呀
頭先已經比佢問到口啞啞

煮比佢食
更唔好食佢都會開心
加紥花

我話唔好即係好
我話唔要即係要
我話唔想即係想
唔鍾意即係鍾意
唔愛即係愛 你明唔明呀?

咁經典都冇聽過咩巴打？

返屋企煮餐好嘅比佢食囉

前者有諗過 揾緊d極速生日蛋糕食譜
可能整草莓蛋糕
至於tiffany既話佢比較好cash多d

約佢去食環境舒服啲嘅黃店啦

旁敲側擊左好耐啦
佢好cash 可以點算

佢係鍾意草莓先好，朱古力或者黑朱古力就好百搭

只係求其比個牌子啫，又唔想太貴，好少港女討厭呢啲嘅

你話留咗份驚喜比佢咪得
(聽日等死)

推薦日本棉花蛋糕
材料做法都好簡單 焗完係上面用朱古力筆寫字就得

Cash緊要過心思？

屌你我真係去左google

佢好有cream既cake
至於brand既嘢佢真係唔追所以先話$$>brand

你都係等死架咋

YouTube 好多教學 我覺得幾好食
女女最鍾意心思野

佢答咩就買咩

佢預幾錢先

你

我見草莓蛋糕工序好似感覺上多少少咁
之前整過手打疏乎厘 睇樣好似差唔多咁

比我捱過到就得架啦

反而覺得士多啤梨蛋糕工序好多

有冇諗過送Dyson或者AirPod?
好實用

前者佢有 後者送已經送左
所以依家頭痕到仆街

Dyson Airwrap

佢用緊

呢個ok

等睇ching聽日既死亡報告

Hermes新出嘅唇膏佢冇啦掛

屌佢一獲金 滿足左佢內體上嘅需要先

耳環 頸鏈

搵虫巴間餐廳訂隱藏版menu 啦 超好食 ， 有巴打照住想比咩驚喜都得

禮物🎁送 手鏈 / 耳環